人民日報： 1+1=3

異議者，殺！

1+1=2

殺！

沒有商量餘地

通過！

???
殺左啦?
我未死WO
快手D啦
柒頭